有冇人啲同事都唔去廁所？

返咗2份工啲同事都好少去廁所 通常朝早同晏畫各去1次
我就通常朝早2次 晏畫3次 順便蛇下皇 但見啲同事個個全程坐喺到 要起身去廁所要好大勇氣

連去廁所都要睇人面色
係咪咁淆呀

我都好少去
因為少飲水

未試過係屋企酒店以外痾過屎

我大約一個鐘頭一次

返8個鐘
開兩次大
一次開工一次食完lunch 都比人屌去得密

廢樓主 返個工又唔係做奴隸 去廁所都淆

係公司成日好口乾
唔知係咪因爲冷氣問題啦
我會狂飲水 好難唔去廁所！

你咪理我係咪成日去廁所
做得哂d野
你理鳩我

每日7個鐘都喺廁所訓覺
上午,下午各出黎半個鐘扮工, 中間1個鐘出去食飯